High Five Craft-RB-PvP
Игроки теряют вещи при смерти, фармить можно не только мобов!
Дроп и крафт имеют шанс случайной заточки от +1 до +16!
Монстры имеют случайно распределенные умения!
Отличные шансы дропа с мобов и боссов, стоящие того, что бы за них убить!
Мана Банки в Grocery, ALT+B баффер и крафт скилы для всех!
Споил убран из игры, рецепты и ресурсы добавлены в дроп!
Hellbound и Gracia закрыты!
Распечатка, SA, cамоцветы и создание сдвоенного оружия доступны в каждой кузнице!
Сабклассы могут достигать 85 уровня, сабскилы убраны из игры, сабклассы могут вновь быть вашим основным классом!